沈陣營第一百二十六期 －師父的燈怎麼了

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

[url]沈陣營第一百二十五期 － 師父再打落去會死㗎.jpg - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

推定

預測2018年3月9日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆 Jed
-- 自己有87 97 07股災經驗 Jed
-- 自己記憶力勝人一籌 Jed
-- 自己計數準又識經濟 Jed
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好，市場係扭曲
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手 Jed
-- 自己EQ高, 輸面輸錢小事
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26000 Jed

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破 / 話左FED加息4-7次 Jed
-- TRUMP關稅貿易戰 / 科恩走人稅改執行唔到Jed / TRUMP 過唔到三月
-- 美國隊股市全球拆倉入債市 / 全球行三角突破向下 Jed
-- 美元莫沽Jed / 人仔莫買 / 日元已升完 / 港匯弱爆加息 Jed
-- 2018大通脹 / 黃金1300下面收集Jed / 美國令油價大升
-- bitcoin係莊家騙局等爆煲Jed

本地股市J點
-- 700Jed / 388 / 內銀Jed / 內房Jed / 收息股 / 2318Jed / 賭股 全部都係騙局
-- 業積期出事 Jed / 業積好係騙局
-- 同股不同權係騙局Jed / 富士康快速IPOJed / ARAMCO來港上市 全部係騙局
-- 習登基象徵熊市 / 北水係唔存在Jed / 中國去槓桿出事Jed / 兩會唔維穏 Jed
-- 賭贏EUGENE / 英國王輸到警戒線 / 青姐施生轉呔 全部都好爽
-- 海航Jed / 融創 / 樂視 / 安邦 / OFO 資金斷鏈實爆
-- 港樓今年爆係次按番版Jed / 納米樓等林鄭首置大跌 / 海航賣地Jed
-- 三月睇淡Jed / 兩會+美國議息出事Jed / 牛三轉熊一 / 6月先炒番上
-- 港匯大弱HIBOR末日 Jed

師傅又贏

\|/ 睇黎師傅真係保佑左我啲過夜牛

有勞樓王

LM

股市從不缺機會，決嘅係本錢

所以寧可錯過都唔好做錯，有懷疑就唔搏，冇贏最多係生活質素冇提升

Call 5次G變2次，輸入肉直情冇G call，所以噚日6030我手痕想入最後冇入

因為我未有信心大市重回上升通道，升咗上去由佢

我比較保守，以保本為先，唔係師父嘅賭一舖係長期作戰，本錢最重要

你啱。睇錯邊快D止蝕會好D，尤其是今次升得急 。反手入返隻遠牛先。

無錯, 小注HIT AND RUN
師父實一舖整獲傑既俾大家嘆
既然瀨左成萬點, 就算瀨多萬點都有中既一日

師傅講得無錯!樓王講得無錯!
宜家個市投機氣氛極濃，有多餘錢就可以入場賭兩手
有乜都係持盈保態，心急追升只會辛撚苦自己

大獲，跟撚咗師傅嘅諗法添

幫某人貼多次倉, 不為BINC, 只為警剔世人, 在師父腳下串串貢貼倉係有代價

死嘢又呃巾用

個白卡佬真係收左皮，無再出現

我成年無call 過g

me too

再講返金，根據綜合資料我自己睇法

1. 每盅司黃金成本價由900-1500美元，平均成本當1200美元，當金價低於1200美元就會減產，只會由成本價低於1200嘅開採

2. 強國同俄佬於QE後收集黃金

3. 開採量減少，以十年嚟係不斷減，唔知係金礦難開採咗還是礦場量減少

4. 有錢佬資產配置中黃金比例增加

5. QE之後，大概全球多咗15萬億美金嘅貨幣，而對應貨幣嘅商品冇增加過

6. 圖形顯示走勢於1300蚊附近企穩嘅話，消化咗加息預期，樂觀睇可以挑戰1600美元，當開採量增加回落

7. 民間對黃金嘅需求，以我觀察當港元弱，最先塞爆嘅係金舖，而呢種黃金一旦改變形式存在，好多時冇流返去市場，變成消費品

我個人傾向用小量金錢於1200-1300美元之間購入少量金條，搏今年/出年/後年股市突然崩盤發個小財

中一次夠筆者講幾年啦

為配合沈門風氣先咁講，我冇去

#217
馬化雲
•
11 小時前
燈條毛咩 業績期實升到仆街
有錢齊齊齊搵

700 post...

師傅最鐘意油金條，小心師傅上船

700 rip 仆街了

做咩咁睇唔開

個CHING可能呢D 錢冰山一角，唔好理人啦

朱巴
師傅東網live話450$沽700

仆街，我同師傅一樣睇法

我同師父唔一樣睇法

不枉我咁錫你.jpg

入門題目，當你既睇法同師傅一樣既時候應該點操作？

師傅同船 錢如噴泉

in cfu i believe ! call !

師傅由$450開始沽，沽到$700一定中！

最好靠邊站!!

有點太樂觀
我個人鳩估21/3 可能都係keep係444-448 呢個木星引力區行
出左先至有明確方向

利申︰鳩估

白卡佬侮辱師父，結果身心同荷包都要遭受十級沈判。

每次跌市都有d痴線佬入黎沈門搗亂，可惜永遠威唔過兩星期便遭沈判

師兄果然資深，明白師傅嘅神威

cfu is watching u

外匯小弟都有炒，但師父去年唯一貼中佢要升，一諗起「寧吉倉勿同船」，都係留番俾師父玩竹廿

呢個真係要貼堂恥笑

假設700 升唔到
唔通用今次用5仔做升市火車頭

992

建議沈門每次版首都貼堂，用嚟警世

正解

冇錯，佢上船我唔玩 不過安師兄同船都贏，最近佢落咗船唔睇好

另外我深信弱美元先係美帝要嘅嘢

今年加四次息好、七次息好，下年估計調節返，有可能年半唔加

Cfu幫大家出氣

992派息高 基本面好 4蚊唔怕買 （師傅話）
700將會係下一個思捷

我都信佢弱美元
所以會買啲外幣放銀行炒下差價
反正唔等錢洗可以罷下，同埋覺得外幣跌極都有個譜

總之除美元外，甚麼澳元、瑞士法郎之類低位換就唔多會蝕，反正非槓桿輸極有限

最多咪買張機票去旅行用左佢

認真
我睇一個比較大嘅反彈

不過都係搏唔過
阻力重重

呀爺點同老千港資比

正係錦諗，無得輸

我反而係唸 用走佢即係連本都冇埋

去旅行你係咪都要入
筆錢，姐係個本，都預左洗

可能星期一就穿

所以咪係唸法唔同
買咗舊錢所以去旅行
但普通人係想去旅行先會唸買舊錢

我係預遲早會去所以換定
唔係預自己成世留係香港唔出去睇下呱
總有機會用

\|/

原來媽咪麵20歲都冇

我記得師傳過年求籤
恆指係上簽，700係下下簽

回帶

話說噚日蘋果ATM請到「沈大師」訊滙證券行政總裁沈振盈，去黃大仙祠為港股求籤，以及黃大仙廟佛隱居士解籤！結果沈大師為港股、騰訊（700）、滙控（005），分別求得73號上上籤、61號下下籤以及33號中平籤。

先講港股枝73靈籤《孫霖中狀元》，籤詩提到，「夾道花香襯馬蹄，藍袍改換錦衣歸；滿街紅粉皆爭羨，翹首芳名雁塔題。」唔明籤文唔緊要，佛隱居士解說話，港股過咗7月後或會見高位，但預料今年港股表現大起大跌，籲股民勿高追。

為股王騰訊抽到的61靈籤《十二金牌召岳飛》，籤詩內容「十二金牌速召回，奸雄設計幾時灰；可憐一旦功勞散，老少扶車不斷哀。」居士解說指，今年騰訊起落大，一旦摸頂高追，有機會輸晒成副身家呀！小心小心！

至於今日放榜嘅滙控就抽到33靈籤《孔明借東風》：「曹操雖有深謀計，智慧難瞞諸葛侯；試看東風都可借，更能流馬木成牛。」居士話借東風，即北水，簡單講滙控成敗在北水！若得到北水支持，梗係掂啦。但北水唔支持，滙控就會大起大落，居士都係果句勿高追！仲睇五月開始「吹東風」升市，至年尾就會跌市咁話。

年輕真好

未來十年可以去換機械身體

人既器官唔係咁易用到機械取代掛

美國加快加息步伐預期降溫 美匯偏軟 (09:23)

【東網專訊】美國上月工資增長放緩，拖累美元匯價疲弱，ICE美匯指數周五(09日)微跌0.1%至90.121，總計全周則升0.2%。

美元兌日圓報106.81，上日為106.21，本周累跌1%；美元兌歐元則回落至1.2310，上日為1.2313，本周累跌0.1%；英鎊兌美元微升至1.3848，前日為1.3812，本周累升0.3%；至於美元兌加元跌至1.2819，上日為1.2898，本周累升0.5%。

美國2月非農業新增職位31.3萬個，大幅高於預期；不過期內平均時薪按月僅增長0.1%，預期增長0.2%，數據紓緩市場對聯儲局加息加快步伐預期，不利美元。

Trump 又噏吓嘢

根本係生意人用TARIFF威脅其他國家簽更好既TRADE DEAL

先大一大全世界，統統上檯講數，迫大家焗傾條件

侵侵用Twitter治國
其實應該入返一百幾廿股TWTR
我睇返原來呢隻野二月頭幾乎冇被沈判過

以前冇諗過政治家可以咁做，一向政客講野要好小心，唔可以踩到左膠/女人/小數族裔/黑人⋯就算講錯少少都會比人借題發揮屈佢！

但侵爺完全冇依方面問題！冇人屈到佢！金仔都唔敢再係佢面前扮癲佬！

蝕得好勁，幾乎話要賣盤比強國買家，入咗個幫中共公安部做監控儀器嘅女人入去，做亞太區營業總監，嗰時有人話叫Twitter收費，減少虧損，其實我讚成嘅，我用咗接近十年，要收錢我會照比，不過Twitter唔肯做

蝕都唔驚，侵侵會救

其實Twitter好過facebook多多聲，先係真正交流嘅地方，用戶好長情，如果用戶夾錢買起佢我相信會得嘅

侵已經係最癲果個，完全冇任何政治/左膠包伏

FB淪為賣廣告既地方

一向唔用，絕對係出賣用戶隱私權嘅公司，如果一定要用，搭個shadowsocks做前級代理，流量轉去tor, 用佢facebook deepweb 網址

巴打，可以睇下乳搖舞

參拜師父

cfu\|/

雖然你誠心歸依師博 但係

唔緊要，入得沈門燈都唔怕，師父支燈光照天下，佢唔夠力嘅

求下你唔好燈死埋師父

cfu至高無上
其他一眾都只係二打六

大膽 竟然睇小師博會輸俾後生小輩 ！？

219 信念閪 天閪大屍 白卡
通通灰飛煙滅

Hi

I am back again

我又幫某人貼倉

警惕世人

Nnyy 係咪因爲貼倉洗版出事？

不是
因為他踩到連帝條尾

大屍巳變永恆bear bear

香港最出名既淡友

世界各地出晒名

巳經冇得跟亦冇話燈唔燈

撩交嗌自己開post

了乜？

你唔好自己開個site?

冇問題，繼續

唔想受到沈判既話
好快d 走啦
NNYY 已經係一個例子

大家block咗條小學雞得啦，唔使理佢

我都想貼倉

等屍父們燈死D黃金

因我想入多小小

唔使理佢，attention whore 嚟

𨳒你老母

屌，卜羅，

網上吹雞卜人係好叻叻

原來連登係巴拿馬公司
有無人信

求details

白卡佬都唔使理佢，好短命嘅

whore your mother's name?

了係你自了

柒又係自己柒

whore 係你話人 係

而家D小朋友真係....

笑返自己？

你入左幾多牛牛呀？

屌，你咪睇下羅，我y2k年代注冊個hkg acount 仲量到。

而家個ac 由轉登第一日巳reg

話時話，做人唔開心，要咁長命有撚用咩，獻世？

6c信
巧威威唷, 巧撚驚驚唷

畢業蛇

咁又係, 你快d死對你同你老豆老母同香港政府一個解脫

咁熱鬧

痴線佬發癲

本身靜左一排 你拜一拜又出事
中呀

你當雲師兄留㗎

係呀，一個就係自稱出律師信玩爆連登嘅，一個喺公海同橫山師兄嗌交嘅入嚟撩交嗌

叫佢自己開post同人嘈佢唔開，Block咗都懶得理佢，post我開又冇同佢嗌交，係要喺度撩交嗌

傻嘅

清，我無父無母無兄弟姊妹無政府主義但活得好開心唔駛解脫

乜你咁喜歡政府？莫非你係公墓員？

病入膏肓

乜鳩黎？
冇mon post

我估？係唔係nnyy (somethinng like that)

出律師信比條白乜西洞蝗？

哈哈， 笑左

睇黎你地以後全部要加密出野

你自己巳係，財經野成日有班on 9 秒秒回膠post

其實你到有冇股票戶口？

沈門樹大招風

咁多人屌你，實係世界既錯你冇錯啦

LM食花生

了乜？

你開沉門前巳入lihkg喇，

係你地自己搞小圈子，圍爐

我有睇下你地，

次撚次高位都冇人話係高位，完全冇乜分析能力

我真係唔識同時long 同put 咁撚勁。

炒大市炒到唔知自己想點，買反轉黎鎖倉。

講完厘D，實有威人出黎話option好撚多 乜乜柒略， long 晒call put 等爆邊冇講過呀

美股跌幾千前你地大聲話會 long vix 我會躦你醒的

可惜，笑鳩人貼倉輸錢就成日見

喂，

我知沉大屍08年開始成撚睇好金價

我而家貼倉喇

我貼完喇，點撚算呀，各位清？

陰九公，啲小朋友星期六沒女溝要上連登打飛機，不如我地夾錢送個飛機杯祝福佢

白師兄喺唔喺度?

有女人了，多謝

弱港滙暫不足慮 港股搵食倍艱難

各位教下點搵食

咩事... 宜家D 人上網都咁撚認真=.=
究竟有無正常SOCIAL LIFE 嫁....

屌，睇漏你話送，

我要呀 add my tg

j8j8j8

冇 so so life

有的是時間 lol

會唔會 26/3 港息加100點子呢，各位清

仲咩事樓王，點解兩條痴線佬走咗入嚟？

沈門一強大就有幾隻野狗跑入黎

頭先cream絲話有律師信比你, 其實出比連登喎，我block咗冇睇到，使鬼理佢

冇事

沈門係反倫敦金狗既地方，你連咁都睇唔出？

你想討論其他野係可以，不過唔好諗住挑戰我地或者認屎認屁，大家目標唔同！

有說服力既就唔會寄居他人個post單挑啦
係自知之明定怕冇人理呢, 司馬超之心

哦！明白，ok

屌你地咩，開口埋口話九人

有冇人格架你地

你地放心開市時我會得九閒回 得閒打字不如撳機炒多幾轉

我渣開mws 既，炒股冇額 想掃 240k hsbc 一野就掃 lol

你唔撚係呀 睇得自己咁高

你覺我係London gold ?

得啦得啦，最叻係你啦！

告你誹謗呀？佢比2百蚊姐，你比返2百蚊玩返佢喇

哦，明啦！

我又冇認，講下事實又唔得

都懵嘅，啱啱問完人大家匿名嘅，冇人知佢同你係邊個，點define 誹謗?

律師信唔貴，我出過，如果佢真係告連仔，準備問嗲哋拎多一千幾百個，敗訴兼付堂費

搵葉謝tang啦，你話小學雞介紹半百搞撚掂

有錢冇用, 心理不健康, 呢d人唔會快樂
佢買瑪莎拉蒂都唔會care
又入唔到上流, 有個錢咪o係冇乜錢既人面前耍大刀

挑，人地錢太多，幾球野算係乜，又唔駛自己上身要坐，玩撚謝你都好啦

同人say sor 9 ry 息事寧人吧

佢邊有權force連仔俾資料, 問過法庭未

多謝你喎大師，不過我唔喺香港，唔該曬

喂個個block曬你啦呢度, 唔好公眾劣鳩咁撚肉酸啦, 快d俾錢買多幾個俾我地block

由佢啦樓王，佢鐘意燒銀紙，我哋普通人唔會明

支持你
唔使怕喲幾千銀律師

清，你唔駛妄自非薄 你係咁 唔係人人好似你自己會咁 ok

on line 下kill 下time , 你要long 定put 自便，串人 要威要圍爐時取暖搵真愛？免啦

我都响月球，thx

律師信唔代表入稟，等朱律入嚟講講

佢唔係真名上網，冇相冇身份証貼出嚟，冇人知佢電腦背後係人定係一隻狗，法官判白師兄乜嘢?

留明睇下佢係咪自貼身分證

haha, 你咪睇下我幾時會消失羅，kai kai 地

真心唔明卜乜卜物有乜咁威威 我又唔痕唔癢 不過睇得出你好high好潮吹feel

自從科技進步，痴線佬紛紛網上發癲

由佢哋啦！
佢哋可能好似以前啲人咁，攞隻公雞上堂當係我囉！
無問題嘅

沈門最近咁多人搞事既
以前風平浪靜

樹大招瘋

仲講？

你好擔心呀

佢人都唔係香港 講咁多

今日 on 撚 完 閃，星期一開市all in 牛牛 gogogo

\|/
上返個靚香先

證明香港人壓力太大，好多逼瘋了

痴線冇分有錢定冇錢, 睇新聞都知有錢既痴線都好多下
做人修身都好緊要

冇辦法，樹大招風

自從「沈判日」「靠邊站」......傳媒都拎嚟用，聖物早一年22000寫定32000，最後打交叉埋

好多人輸錢咪嚟呢度搞事發洩，我覺得最近我嘅eq高過以前好多，係師父感染咗我，學到佢嘅eq

上個網尋下開心姐 咁認真做乜

沈門多左咁多無聊人

Hi，律師你好

總之各位小心言詞啦

同埋樓王你hi mon post 既律師姐

越多痴線佬入黎，即係越唔扺得師父越勁

啲錢仲唔排住隊入袋

高登遲刪誹謗文 賠《東方》10萬速移問題文章可免責

【明報專訊】本港人氣網上討論區「香港高登討論區」，其管理公司被東方報業集團入稟控告誹謗，索償220萬元。高等法院昨日裁定，高登不屬發布人，而是次要分發人，在3次誹謗事件中，高登在其中兩次均能迅速抽起內容，故只需就第三次、在收到投訴後8個月才抽起的文章，承擔誹謗賠償10萬元。立法會資訊科技界議員歡迎裁決，認為確立了網上討論區只要迅速移除問題文章即可免除誹謗責任的原則。

原訴為東方報業集團有限公司、東方日報督印有限公司、太陽報督印有限公司及東方報業集團榮譽主席馬澄坤，被告為負責管理「香港高登討論區」的科域盈創有限公司及活現媒體傳播有限公司。

東方原索償220萬

原訴指高登於2007至09年內，3度發布含有誹謗原訴的討論內容。高院法官鍾安德裁定3個誹謗指控真有其事，但被告最後只需就其中一次誹謗負責。法官解釋，被告的角色並非發布人（publisher），而是次要分發人（subordinate distributor），文明社會認同言論自由權利，若所有網站管理人均等同發布人，明顯規管太嚴。

法官又指出，次要分發人只要證明有關誹謗內容屬無意散播，即可構成誹謗抗辯；本案被告對誹謗內容不知情，其中兩次亦已採取及時措施移除內容，只有一次是在接獲原訴投訴後8個月才正式移除，裁定被告該次疏忽處理該段誹謗內容，故需要賠償。

議員﹕判決令網站責任更清晰

立法會資訊科技界議員譚偉豪對判決表示歡迎，指判決令網站管理人的責任更清晰，最重要是迅速回應投訴，這點對大小型網站皆適用。「事實上，小型網站也可與大型網站的反應同樣快，再者，法庭或會考慮大型網站可在一兩小時內移除問題內容，小型網站就有低一點標準。」對於只要及時抽起內容就可免責，會否縱容惡意誹謗的行為，譚偉豪認為即使有人惡意在網上誹謗，責任也應追究到發布人身上，網站只要做好把關，不會變相助長誹謗風氣。

【案件編號：HCA2140/08 、 597/09】

我鐘意d人當面黎屌鳩我

唔使帶返頭盔喎朱子

唔該朱仔先，我覺得冇乜理由，唔合常理，當IP check到都唔知邊位係白師兄，告上法庭傳召邊個?

lihkg Account淘寶有得賣，根本冇資料嘅

我希望佢告連登呀又，點解admin 未做嘢ban account? 瞓咗?

兩回事嚟，我冇讀過law，基本唔識字嘅，網名一個有得誹謗?

出律師信果個邊位黎
無追po tim，係咪上個po既恩怨黎

唔使個個都加密喎
律師都睇到

ip 可以同過代理嘅，就算人係香港，好難證明係我出post嘅係咪，我借部電話同account比人唔得嘅?

差佬一定啋佢都傻，咁嘅case要幫你出搜查令? 刑事喺邊度，我反而覺得連登一早報驚話有懷疑有人攻擊lihkg

開file機會仲高，佢自己post張圖要玩爆連登

我笑點低

點知係真係假? post身份證上嚟咁又唔同睇法

我其實就係沈振盈，係師父，咁都得呀?

有晒支票，自己post嘅telegram對話圖，講明玩爆連仔個場，兼干擾論壇商業運作

恐嚇一個商業機構，報驚開file機會我覺得高，連登一定有backup 嘅

不如變返收市講女
直線求J圖

所以咪唔肯定會唔會開file，而如果開的話又會查到幾深

如果咁都得，師父告咗我幾十次啦，諗諗吓牙煙，原來你班友仔想師父告到我甩轆

等撚左曼狗角大, 89分鐘先開到

from 隔離post

師父記性好好, 如果真係要告好多人仆街

起碼都開到。。。我冇買到

問題係，我地講關於師傅既野係事實嘛

最撚憎啲咁有機心嘅女
要懲罰佢地

好似係台妹黎

吉岡里帆 vs 有村架純

呢個又係近排收藏

Admin早就應該報驚先

告咩

大面不了
吉岡

師父話過，唔好可屈

白ching比白卡佬追擊

科技進步，青山院友多

Ching sick ball
吉岡

呢期個市咁反覆
多左人輸錢掛
有一批17年無落場
近呢3個月先落場坐過山車
一輸就精神失常...

高登嗰單係損害該公司名譽，係實實在在有呢間公司，一個自己作嘅網名，被告與原告都唔知係邊個

我真唔知點樣告得到了

人嘅問題姐

都係嗰句，有師兄被沈判過一樣會輸錢，但亦可以追返上嚟

右邊係白卡佬??

正路恐嚇係刑事，去報驚先啱，出律師信有咩用? 民事恐嚇? 有嘅咩?

張圖可以係第二個人，點證明係佢? 貼咗身份證公告天下?

我認真話比你哋知，我其實係

有冇受理先得㗎，受理係咪有份口供紙先? 律師信唔隨附?

又黎

佢無post 哂全份律師信上黎，所以唔sure la

咁唔夠認真喎

算啦樓王同各位師兄，唔洗理佢嘅，由佢啦！
我瞓先啦！

朱仔，如果我後生30年嘅話，或者都去讀law

有冇天份呀

佢無post啲Cap圖
D Cap圖可能係笑話黎
師父祝佢身體健康豬籠入水都當恐嚇

唔係呀，人哋可能請位律師mon住我哋㗎，告到我哋甩褲，連登摺埋㗎

唔阻U，我未瞓住

後生30 年就入medic 啦
如果我第時個仔/女話要讀law 我會趕佢出門口

咦，乜有咁嘅事？
咁我咪就是同連尼住都要巧京京

律師 : Fat Fat 多謝師父

好鬼好笑

好啦！各位師兄我瞓先啦！

斷個鐘計，條數冇得走，先擺幾百萬按金先講

真發財

朱律第時接呢啲傻鳩生意 豬籠入水啦

我受到師父感染，要為正義發聲，律師適合我

美國第二任總統杰文遜都係律師，我要學佢，晚年雖然不名一文，但同師父一樣,受世人景仰

佢寫咗獨立宣言，師父有實戰理論，同樣影響人類文明

其實就唔駛理 block柒佢 繼續沈門日常就得

block咗九年，律師信喎，沈門緊係要開會啦，咁大件事

【突發】Angelababy 幫人起機

大師兄！

改圖，一定係，邊個出post，我沈門要出律師信代大師兄發聲

其實連仔有冇話收到過信？

會唔會講講吓封信係佢自己打封信然後cap上嚟扮晒嘢靠嚇

做律師嘅嘢，要救得一個得一個！

明眼人一睇就知係移花接木

咁唔知，如果唔係眞律師出嘅話，假扮律師好似犯法嘅

大師兄

我冇記錯嘅話，冇牌嘅如自稱專業人士，統統犯法，就算地盤安全佬冇牌唔自稱得安全主任

最多叫助理安全主任嘅啫

唔記得抬頭係咪律師行信紙? 如果有牌頭嘅話，引人誤認係律師可能都有問題?

我就係見佢第二頁紙冇 law firm 信紙 heading

唔係咁兒戲呀?

原告被告律師行全部唔知都得? Hahaha

匿名律師行都有? 哈哈哈

blocked user 貼嘢了，原來係 draft

連登admin 冇宣佈收到律師信喎，未知點

要瞓啦，被人洗post爆咗自己開住先

洗post 唔興啦

依d恐嚇咩？

你點證明個佢字係講你？

我橫睇掂睇都係講緊揾兄弟上大陸搞公司（佢），依個佢沈門post，關你咩事？要對號入座都係沈x振啦！

垃圾唔洗我出手又係恐嚇？我屋企d垃圾都係菲律賓姐姐搞，唔洗我出手架喎！我又恐嚇緊你？點解你要代入自己係垃圾？

星期一又升400

唔係掛

叻啦叻啦， 返屋企打飛機啦

Draft就收皮啦

我收市前一分鐘，入左隻31000熊
升多d啦

唉屌你老味點幾鐘都有野笑

笑左 其實條友係咪真心以為我地好驚

打入d感覺抵d?

可能殺完就v

律師樓fatfat

Yes
Annual Retainer 好貴

沈門

admin 無返工？定無人工出？

麻煩 Admin 入一入黎，有Ｄ野想你幫幫手

冇計，佢有呢張

你班友仔咁早

我日日差唔多

星期日見你通知一通用戶，就唔出律師信姨媽巾

低能仔steven鄭

我冇恐嚇你

潛左排水，又話有兩球錢燒銀紙要玩死連登同沈門既，影唔見既 ?

我幾想睇佢告連登，咪睇吓佢嗲哋有幾多身家，得2球零嘢早啲返鄉下吔蕉啦

睇好，如果有閒錢可以依家落一注先，就派息送紅股，我認為最少值58蚊

好耐無見

樓王係有料恥笑既

steven 鄭之前對住husu啲淡倉打晒飛機，留名等睇貼倉，話自己已止蝕走人

husu=>自己

\|/

師傅$450put左700？

白卡呢? 去左睇醫生?

\|/上香先

買得好細。博到就威，博唔到又唔洗閪。無所謂
一蚊博3 4蚊。預左

夾師父 等佢投降先做得淡

勇者

17 sor，冇研究過啊

下星期一 等誠仔派息 睇戲

未起身呀 𨳒你老母

我好驚而家
星期一告埋你

掛住我？

話時話 朱律師同白龍王呢？

上香比師父 \|/

幾時上香比我

連續睇錯 = 連續睇啱

表達方式唔同

留名睇小丑

你地班粉皮唔好再叫人lawyer前lawyer後，想人死咩

法律野公開講啦，教下人都好麻，係咪？

有法律而冇其精神有鬼用咩，睇下今日香港連法治都慢慢玩撚完

呀白X蝗認命啦，你今次個對手背後可能有勢力

anyway, 食定花生睇下點下場。

有無人沽左期過夜 又要蝕錢喇

啱啱先開場

止蝕正衰仔

嘩 lut曬post
做嘜尻又律師書又貼倉
咁多中二病發作

多謝你做近熊, \|/ 慢慢食

理得條on9 son，佢洗版admin就ban鳩佢，ban到唔敢洗，不過分身都ban得嘅，admin放假啫

你呢排做咩事咁燈

星期六冇入黎, 想問下咩事

精神科醫生星期日都放假。

我又無洗版
我又唔係分身

點BAM?

近幾都加班
邊得閒放假

近排

白卡佬

您睇開邊個醫生？
介紹下

有冇人睇過一套劇
Netflix BLACK MIRROR

block 左條on9, 佢係咪同我一樣做淡

屌，咪撚提，2018未威過

《黑鏡》（英語：Black Mirror）是查理·布魯克製作和編劇的一部詩選劇。按布魯克的原話，本劇的內容和結構是「每集都有不同的演員、不同的背景，甚至一個不同的現實。但都是關於我們當今的生活方式的真實寫照，如果人們一直干蠢事，十分鐘之後一切就會變成劇中的模樣。」[1]製作公司Endemol描述本劇為「《陰陽魔界》（Twilight Zone）和《南美怪客》（Tales of the Unexpected）的混合，挖掘我們對現代世界的不安」，故事有「科技妄想症」的感覺。[2]英國第四台描述首集為「Twitter時代的邪惡預言」。[3]。《黑鏡》從2011年首播起共拍了四季，第四季於2017年12月29日發佈。

查理·布魯克向《衛報》解釋節目的標題，說到：「如果科技是一粒毒品——確實感覺像毒品——那麼它的副作用是到底什麼呢？我的電視劇《黑鏡》就要討論這個領域——愉快與不安之間。標題『黑鏡』是你在每面牆、每張桌子、每隻手掌間都能找到的東西：電視、顯示器、智能手機。」[1]

我其實唔太清楚，大概條on9 son同肥屍唔知點，第一代account比admin ban咗，好似入過沈門post貼倉串柒柒

或者有啲師兄同佢嗌交，嗰日我話嗌交咪公海開post嗌啦，唔好阻住，白卡佬發咗癲咁洗post，初頭block佢算

關師傅去站務台投訴，好多沈門人跟住投訴，我冇參與，諗住佢冇癮走嘅，轉頭一堆account洗版，貼支票咁

嗰晚去站務台我投訴，於是ban咗佢唔少淘佬買嘅account咁，又話玩爆連登，又話律師信告連登、告白師兄恐嚇

之類，成隻屎坑烏蠅咁討厭，好似話成30歲人，唔係拎白卡冇人信

呢類人現實廢閪一名嚟嘅，上網認屎認屁搵存在感，唔理佢就得

"黑函之舞"（Shut Up and Dance）

亞歷克斯·勞瑟（英語：Alex Lawther）
傑羅姆·弗林（英語：Jerome Flynn）
查理·布魯克
占士·瓦特金斯

2016年10月21日
一名青少年的筆記本電腦遭病毒感染後，面臨令人害怕的抉擇：執行文字訊息下達的指令，或是讓私隱就此曝光。（影射勒索病毒事件。）

呢類人現實廢閪一名嚟嘅，上網認屎認屁搵存在感，唔理佢就得

咩叫現實廢閪

晚晚同明星食飯
戶口有幾億現金算唔算廢青
請定義現實廢閪

大家正常討論得啦，正常人唔會理一個痴線佬或者野狗同佢嗌交嘅，係咪咁話

等緊佢告到連登執笠嘅，快啲入稟法庭啦

連仔仲未做野。。。
睇黎下個post又要開係站務台

連燈執笠你係咪高登

可能放緊假，係咪分身/洗版等admin定奪啦，星期一再追一追admin

做咩野？
You mean BAM ME?

我又冇洗版
又唔係分身

點BAM?

你仲煩啊臭閪死仆街我𨳒你老母再屌埋你老母個老母

由得佢洗版，唔好阻佢，到時自然會ban

你隻恆熊隨時開市就啪左

咁叫洗版 ？
唔啱你聽就叫洗版？
你同中國政府有咩分別啊

低調啲低調啲

係唔係上星期入黎洗版定係改左名???

星期一有冇骨剩

好似block 完一個又一個

咁冇明顯證據嘅，總之我哋跟上文下理推斷分身account嚟，當然要admin 認為係唔係

steven 鄭竟然識得自嘲，俾個叻你 幾億現金玩咁細牛熊，信你一成雙目失明呀

上個論壇，又要認有錢佬又要認大佬又要律師信，仲要比人笑，咁辛苦係要嚟柒，係咪白撚痴㗎

科技進步，白卡佬紛紛上網發癲

佢多錢呀麻 二世祖

理鳩佢有冇錢，我哋又唔使問佢借，佢都白撚痴嘅

要威要起朵咪公海自己開個post 貼倉講股，有料到有風度自然有人睇㗎啦

可惜而家啲熊就快打把，有人睇先算？定係諗住做燈神？ 有排都唔到你呀二世祖

係個幾兩個星期前嘅一晚 (星期五黎)，有人無啦啦走入黎貼淡倉，我地見佢錦咪叫佢收手

大家都知，係到貼倉有幾邪嫁啦 (佢一貼美股即爆上百幾點)

不過佢唔理，仲下下大字"吹咩"搵交嗌，結果就大家齊齊搵花生食

然後平靜左幾日，就係公海發現到某人分身開Post 話自己比admin bam左，問點解，要平反，話肥絲無bam點解佢比人bam，又懶型搞咩革命洗lihkg板，仲要洗到黎沈門

中間有無其他師兄同佢嘈過我唔知啦，不過我覺得佢最唔妥係admin bam佢唔bam 肥絲，而佢搞沈門係因為之前入黎沈門搞事不果

咁佢而家貼到成倉熊會點靠

最好笑嘅係搞咁撚耐
肥絲一條毛都冇少到
絲毫無損

自古兩燈貼倉，無一生還
而且 cfu is watching you

重點

肥絲係連登搵到存在感
不過佢搞禁耐都無
show block user 就一大堆

唔好再回佢啦
Btw開始有洗版之嫌

我夠聽到要玩爆連仔個場，咪又係上緊，都未爆，屌

我撚緊狗

無視佢係最佳解決方法
無引自然走

VicF 師兄辛苦啦

你肯定係你撚緊我
唔係我撚緊你？

有無人諗過 肥絲大隻 = 連尼住 + 望遠

撚吓啲白卡佬係唔道德嘅，我承認唔夠大愛

樓王多數叫佢走就算數
今次居然落手落腳撚埋一份

佢唔會走嘅，佢以為玩到我哋吖嘛，白卡佬嘅諗法正常人永遠諗唔到嘅

你肯定你係狗？

block,撚左佢啦 洗乜覆佢

agger

你地同門都有個白卡佬

痴線佬刷存在感 覆佢姐係助攻

佢不斷單機=洗版
你回佢=討論

同埋佢就係想引人注意

我地拜嘅係沈大師，學到嘅係佢堅持嘅信念
唔係諗住上黎洗下版就KO到我地沈門下話

就算無左連登沈門，師父永遠長存心中

你條柒頭steven 鄭冠文學乜春如來神掌
而家依個世代唔係講拳頭既 係講食腦既

我係九

邊個覆佢 邊個就係鬼

上個網求開心之嘛，嗌交又唔會肥咗嘅，嗌嚟做乜呢?

不過呢條白卡佬太過似屎坑烏蠅，咁冇計撚吓佢要嘅

係呢，律師星期一開工，唔知佢係咪即刻搵律師入稟法庭告連登呢?

我希望佢言出必行，勿學師父做屎忽鬼

肥絲大隻？

你進入了肥屍大隻的思考領域了

我做埋同肥屍大隻一樣嘅嘢
點解封鎖唔封鎖佢

樓王，答我

提都咪撚提啦

再一次唔好引用佢，等佢洗版ban佢就得，block咗唔使睇

撚鳩佢就夠㗎喇

眾將聽令
我宣布今次家園保衛戰取得勝利
我地成功保住肥絲

我𨳒左你地老母
𨳒埋右

曲到圓

根本佢搞咁耐淨係搞著自己 有邊個師兄弟有比佢搞到嘅出黎講兩句

如果要同佢對話引用佢嘅post，我諗最好自己出面公海開個同佢傾

辛苦樓王

同你老母傾啦你真係以為自己係樓王啊？

好撚好笑以為自己真係樓王

你係樓王我係狗王

打和ok？

初頭好多account洗，依家細路仔玩賓周---越玩越縮

得一個account又唔敢高頻率洗版，貼啲嘢仲柒多幾鑊，肥屍家吓笑到合唔埋口

樓王

喺連燈咩行為叫做洗版
答我

完啦 唔好理佢
諗下聽日cfu點比人夾好過

肥絲捉正字其實無咩野，係呢排玩左左右右先麻啲

今日冇市，冇娛樂嘅咪留喺度撚吓狗，我就晏啲出街

唔理就解決？

我又唔係好反感，因為冇捉我啩

咁叫洗版嗎？

都夾咗成年 cfu都慣

大家真係唔好理佢，站務台post先撚佢，我都唔撚佢啦

係, 我覺得肥絲既回覆係冇問題
拉埋佢一齊講真係當人on9
可惜呢度冇腦既又多

我都比人夾啊屌

而家儲夠料做佢 所以唔使再同佢對話

牛佬出沒注意

唔好quote佢啦, 我都唔係好想見到佢up

你同師父同船得預咗啦

做咩
信唔信我告埋你恐嚇啊 Monday

屌，佢呢期熄下開下咁，中撚晒伏

船長

靠邊站最好

Watching list:
1. 白龍王 (letter drafted, sending on Monday)
2. 朱千雪前男友
3. VicF
4. 巴清

大家網上都要小心啲講嘢啊
恐嚇係刑事罪嚟㗎
告得入要坐監㗎

肥絲搞一搞就識閃去其他地方玩
唔似依加果個

一時手多

師父同船 錢如噴泉

同感

其實係人都知肥絲同admin有關係啦
唔係既話之前堆icon點會無啦啦上得咁快

轉話題啦，咪討論佢

加埋你丫拿

等8500啦你

噴走晒喇你安樂啦

出街之前會開定後備post

等緊，但咁夾法我死先喇

唔該v巴

唔撚係化? 連仔同肥絲唔通

財散人安樂

師父有借有還，放心啦

聽日準備升幾多?
會唔會500點

星期五收市全倉入曬內銀正股 希望唔好又高開低收

正股就算要坐吓都唔怕啦

習大大，我係巴清

ok, 低開低收

大家記得去投票！廢票都唔好白

想坐耐啲？

唔好反手呀你

白卡佬無撚用洗版都CC縮縮唔夠膽認自己係NNYY

同名星食飯都要係連登晒命，同破壞之王遣達哥認屎認屁一鳩樣

幾億身家洗撚讀中大咩，出幾億封律師信丫笨，你老豆射左你落牆好過

造王者

通過！

估有嘅，係諗緊成交量會唔會大返啲

Watching list:
1. 白龍王 (letter drafted, sending on Monday)
2. 朱千雪前男友
3. VicF
4. 巴清
5. Unclecheong

大家網上都要小心啲講嘢啊
恐嚇係刑事罪嚟㗎
告得入要坐監㗎

想捱到出業績

連帝

1. 一定要投 唔好太夜先去

2. 有心水就投 無心水就廢票
廢票唔好CUP哂一個人
會俾人話有意圖投佢 會當Valid

3. 唔好白票 唔知會俾人做咩手腳

習帝登基

連帝呢

新東投唔落手

女我姐

全部屎唔投

話唔定得 內銀咪姐係個市 呢期夾極都有

Hi 朱囝

Watching list:
1. 白龍王 (letter drafted, sending on Monday)
2. 朱千雪前男友
3. VicF
4. 巴清
5. Unclecheong

大家網上都要小心啲講嘢啊
恐嚇係刑事罪嚟㗎
告得入要坐監㗎

咁恨票比夠十個剔佢

內銀a 股跌到仆街

唔太在意A個邊
一時又話跟一時又話呢邊平買呢邊
睇氣氛架姐

如果你係新東人
咁我將投票處境換成投資
香港人投資販民20年
販民呢隻股就好似992咁
由13蚊去到今日得番$4
咁呢個時候你會唔會決定止蝕？

投習帝，睇下佢地夠唔夠膽當廢票

係喎唔見咗白子嘅
係唔係澳洲有時差？

agree 沈門有票必投

方國珊會唔會已經係新東最好

新界西唔使

辣殺 奶共

唔使煩
投咩都過唔到自己

新東無個簡得落手

扮獨立

西貢區議會泛民同建制都唔妥佢 辣殺

港島區要跟師父指示投憲仔

好比喻
所以d 新東frd 問我，我叫佢地諗清楚含唔含淚

將軍澳既朋友話不了，投左佢會益哂康城居民

吾皇 萬歲 萬歲 萬萬歲

住康城好慘咖

將軍澳投佢 ok 既
當比多D資源佢搞區議會
利申個人意見

問題係，佢除左做康城工作之外，仲喺新東做過d 咩

港島區有最高指示唔駛煩

方國珊應該係有心地區工作既

但係憲仔都靜哂，唔通已經放棄左?

可能鋪下2020姐

人地就係打將軍澳

但而家係立法會唔係區會喎

直頭無見過佢宣傳咁

師奶可能會buy

票站都無入

始終支持大家去投
不過個人取向嚟嘅

唔得閒去
新東投得乜

習大大

好似算洗左板了？

咁右呢？

但佢之前打尻葛佩煩，新東補選又罵周浩鼎喎

ADMIN 我有無洗左板？

但今次係立法會補選喎，你講呢d都係地區事務黎，應該focus佢個政治取態好d ？

4 50歲嗰班唔係咁諗 好似係

佢最多咪得將軍澳啲票
西貢區都唔算呀
啲圍頭佬俾晒bill bill啦

不過算啦, 泛民都係鬼黎, 政治冇忠奸, 都係出黎呃飯食

bill bill係咪一定當選？

sbt

一係佢
一係就係犯国狗
我想犯国狗輸姐

BILL BILL啦
呀BILL咁DUM本都輸都真係柒左少少

最撚憎范國威 做偽君子都唔好比人知吖

弟子遲了

現在回來教駕

你地投廢票可以考慮下寫個沈字上去嘛
我個個印冇墨
寫左個狗字上去唔係好睇得出

新界東
投票率：20.52%
累積投票人數：202,911 (選民人數988,986)
[2016年9月大選15：30投票率：27.17%(264,886)]
[2016年2月補選15：30投票率：22.6%(212,495)]

啲投票率仲要3區最低

真上水 笑左

已開定新post，標題由2位師兄合併而嚟，我改動咗小小

沈陣營第一百二十七期 － 大戶在扭曲飛龍，振盈正移動春袋

話說沈門標題呢輪比較粗俗，有段時間好鬼文雅嘅

教駕？
救駕？
咁左呢？
咁右呢？

上集師傅話請親蔡康年上去錢錢錢之後都會奶野
我開始擔心

早排有歌詞
又有對聯

沉震營門生回來了！

我其實都有個標題歌頌師父嘅

【獨立宣言，實戰理論，人類文明】

係咪擦到師父對鞋臘臘令

歡迎

哄到

但唔可以講任何股票野了，明天飛發覺做野

冇野好選

好想聽朝瞓醒見到佢收皮
到時又搵嘢賴

原來未改名

我覺得師父偉大程度差唔多，一個解放黑奴，一個拯救股民

男人係辛苦嘅，養妻活兒責任重大，明嘅

我地就做做鄰居喇喂！

OK呀，呢度住唔錯嘅，下年通咗路去機場啱晒你，坐車15分鐘車程，自己揸嘅話快啲10分鐘到

下年可能有司機車佢返

good

升到高層，恭喜

萬歲萬歲萬萬歲

師父邊識野架

一睇就知條友冇料
有料唔會咁多口水

聽日港女爺西齊賀習大帝登基

熊帝維尼登基之日 竟然是牛日 真係奇怪

Why U here

仆街，聽日起身要被夾，仲要返大陸睇唔到市

黃國英表示，納指率先創新高，印證了貿易戰只是舊經濟層面的壞消息，對新經濟主導的股市影響有限，而大部分職業投資者成熟兼且理性，不會無故過度恐慌。

近年調整永遠急勁而短暫，因為性質都只是洗走賭得太大跟車太貼的短線投機者，基本面未曾出現強勁到足以逆轉長期牛市的消息。經過二月初一役，以及近期飄上飄落無定向風之後，多數人都安分守己縮注坐貨，自然較容易傾向突破上升。

最近不斷重複細注坐貨，無疑不會贏得大，但有得贏總好過輸。如果一早重錘出擊，在上周新聞主導市況波動期間，應該已經捱不住，至少局部撤退。所以現時的結果算是偏好，不能夠再奢望太多。完美演繹只是事後孔明的想像，不妨重看當日評論得到的回應，有些人還是被困在昔日的迷思，以為大難將至動彈不得，他們被拋離得更遠。

一向我行我素，不理會其他人，才可以兼顧評論及炒賣。太多凡夫俗子用傳統世俗眼光，而且偏向保守，永遠一大堆「不過但是如果」反彈過來，還要執着於指數的水位。以這一役為例，自己主打互聯網巨頭及中國消費概念，就算在美國就業數據公布之前，也已經佔得先機。

這些人永遠長不大，無法從市場中學習。傳媒本來就是追波踢，合理化走勢而不是判斷走勢，教壞姿勢，而且一般人不會將贏少當做輸，於是少做必然少錯，沒有強勁的利好牌面，就不會貪婪去出手，少經驗自然進度差。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士)

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #納指創新高 #長期牛市 #縮注坐貨 #有得贏總好過輸 #被困昔日迷思 #互聯網巨頭 #中國消費概念 #佔得先機

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

個市好返少少就串串貢

五行冇明顯睇淡

堅持

下下下期標題

師父：何懼之有？

雲哥

拜一拜先

講開書 歐陽一心有幾本 幾好
再唔係可以去圖書館借師傅本書睇

有勞河馬B

有勞樓王

呢d標題 突出到師傅貼地既表現

地獄沒有盡頭，都依然要行到落底為止，絕不回頭。男人大丈夫，一就一，二就二，講過就係；衰仔認低威，首竄兩頭就唔係英雄好漢。

師父，真英雄好漢大丈夫也

kitkat 你都上返黎啦

清水灣半島會唔會仲慘d

有次去 明明睇落好近 但行就行到仆街 坐車就幾分鐘

師傅個種 從一而終 行到底既崇高精神
小妹 好尊敬

沈門初階弟子死傷慘重, 我元氣大傷, 辛好未一命嗚呼

邊洗學咁多野 跟師博買就得

聽日埋熊仔會好似呢個post咁

睇吓頭殼頂個交差打唔打到，打唔到嘅話可能要變成下次大佬

回想當日搵安師兄幫吓手刻阻力位，忘記咗講禁忌，一出嚟已知不妙，多年炒賣直覺知道會大沈判

望一吓電腦大市日、周、月線全部超買再超買，睇睇成交量聞到浸味，已經叫大家小心

不過自己都控制唔到手痕同埋貪心，都捱咗一輪價，睇住賺嘅利潤每日嘔返出嚟變倒蝕

天意，希望下星期會顯示到方向，個人睇法依家其實未算重回上升通道

雖千萬人吾往矣
千山我獨行不必雙送

True

師父早兩日話21／3 後會突破恆指三角形走勢向下突破，星期五晚美國就帶好消息。沈門弟子要有信心，雖然仍有可能chok 多幾日上落，但牛市似乎未變熊

有時真係唔可以唔信邪
我個時都有同老母講個市癲撚左升得愈急跌都會一樣急, 但個陣好似師傅講唔信咪衝入去買囉, 咁就含能

#metoo

輸係因為中左老散毒, 個日裂口低開但回升幾百仲持貨觀望
其實裂口低開已經係第二個見頂訊號, 睇唔到黑天鵝灰犀牛

上香\|/

呢排師父盞燈熄下開下，一睇唔準又蝕M戈錢，點搞好

睇唔通靠邊站，經常輸/輸多贏少嘅話要考慮自己玩緊嘅嘢係咪適合自己

例如炒期指咁，睇你個人心理質素，就算揀啱大方向有時因自己忍受唔到價格上上落落而頻頻買賣變咗炒格仔

結果經常左一巴右一巴，二師兄、藍師兄佢哋好多時係坐大浪贏錢，佢哋唔會因價格上上落落影響判斷

樓王咁早

平時都係咁早起身？

大多數，去跑步

我都覺得係，有時諗住長揸但贏少少又忍唔住平左。諗住執少少，見個勢啱，又貪心揸耐啲，結果被人反夾 上個星期都係咁

勁 我係公司有特別野搞今日先咁早起身

早晨
樓王成日好鬼早

師博生生性性

\|/

我唔要民主喇, 拿拿淋升到4萬點啦

而家入領展或5號仔仲算唔算防守性增長型股:(

5號仔增長得7788啦，似收息股多d

From 隔離

[

我經常推薦呢套卡通片，學識資產概念、通貨膨脹

叮噹

裝返支香先 \|/

講增長我覺得網購都仲有

IG +470

隻熊仔準備打靶

各位師兄早

月頭好大成交
我覺得今星期係最後逃生門
假如我係莊家
可能會夾上轉倉
月尾加完息債息抽上就開波
6月期會向下炒
二師兄點睇

淡淡逃生門？

期指傻佐

師父不沈股票沈健康, 未試過痛到想啪止痛藥瞓覺

保重呀米兄

環球股市

個遠鏡拉到好遠

傷風感冒會關節痛都預了, 由腰痛到落腳真是第一次

我隻57325 molamola

新鮮熊

57358

唔對路 一開市單日升500幾點
真· 最後盛宴

睇醫生未

+540

看完中醫發晒出來, 星期六日打幾舖芒亨就收了皮

快啲睇醫生啦~早個排流感好勁呀

+1000

cls

收手啦

早晨
\|/

高抬貴手

升五百點上個星期走咗牛真係dum春

動物仔

點睇收市？

白卡佬隻熊打左，有無人叫佢起身入多幾百萬落股票戶口再買熊仔

好彩無買
睇人仆街最開心

係

點解d 熊可以跌幾十格，但牛升得十幾廿格

又殺熊

下一步點睇

大量平倉出現

唔貪，小牛先食糊

中醫真係一時時有用
最緊要飲多啲水呀

麵哥20歲
雲哥25歲，女朋友催結婚。

星期5走曬熊

岩岩set 左價買牛 去到829 先見到我買個隻係熊黎 好彩取消到，嚇到腳都震埋

9:29

走左牛牛
dum 春中。

回到咩位入牛好
而家等d人沽空食左 我先入

可能真係開市就會跌呢

靠邊站

不過我都係賺少二三十%啫
好過輸錢

冇hold 到

我個價呢家輸緊20% 嚇到我

CLS 個個輪住平倉

fatfat 險中求

我都無hold

打機先 個個都等走貨冇野睇

習帝登基都唔扯旗 拉出去斬啦

熊左轉，爽

2牛1熊加埋賺得16格
真係好撚過份

cfu又贏

美帝星期二三都係物價同零售數字要公布，淡友仲有機會反cup

啲淡倉已經夾到斬唔斬都冇分別

登登登登 時間停止器

仲有一隻
去定靶場等睇打靶

屌你爺西比啲力ok?

成交都係好少

北水餘額 0

Put豬左30格，已斬

輸左105格 可以點 唔想斬

好有轉燈feel

熊

波幅大到

無出好耐

師傅係咪爆左燈膽
咁準既

1913 Prada

435排5.3都排到
咩事

5.34喎

cls 9:01 已經用完

師傅係咪put 左qq

最後一夾？

師父一路put咗年幾，唔使問

恆指22000一直put，依然健在

啲水唔算特別多咋喎

唔係大把餘額未用咩!?

走Ｇ？

等緊佢大插入牛

會唔會好唔理知

成日引牛 就HI

做咩呢到個個入晒熊

信cfu

唔怪得即刻升翻夾1夾

師傅最憎所有reits包括823，無事嘅

有冇巴打可以解答下我
牛熊價格係跟期指定現貨價?
用d計算機見佢跟現貨 睇教學又話跟期貨
但實價就二樣都冇跟 有d落後左

🐹🐹🐹🐹🐹➡👻👻👻👻👻

任鳩佢定 佢係要價外你都冇計，只能搵過第2間

唔會100%準, 散戶會搶高/低

應該係跟期, 打靶位就現價
中間食價就券商問題

差成4仙 有冇d咩券商貼價d

垃圾高盛唔抵得你贏，你低2-3格放佢都可以唔收

吸血鬼日日沈

夾到CLS

摩法好似都算係咁
當然完全唔食無咩可能

cfu : 先高後低

差2蚊

屌你27呢個時候先破70

你貨位高咗姐，你應該睇住日線，高位就走一走有支持就吸一吸，長擺就直頭就鳩佢擺係度

其實我係鳩叫吓
長擺唔怕

冇信心嫁啦, 上次師傅話318阻力位未到就free fall到298, 睇下今次點撚狗法

師傅盞燈眨下眨下

師傅話三角形會穿下面，比晒提示大家，佢仲話要留意21號！

就係玩緊

周一(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，先升後回。
周二(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，反覆震盪。
周三(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢靠穩。
周四(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，反覆做好。
周五(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，再度走軟。

打哥
Y u r here ?

打哥你叫師傅

諗住放哂過夜牛 就停下
見到升幾百點都有得執啦
點知隻牛先升得十幾格

開number la

我大個局
信師父大沈判？

升緊個時隻牛緊係行得慢喇，跌市個時佢就行得快嫁喇

三神一體，爭媽咪哥

皈依我沈，師傅會為佢地淨身

Halle Louis

問李呀寶

片地開花

姚松炎
泛民失部份民心

証嚇根本係公仔嚟

今日走勢好好 + 成交配合 + 轉勢
點解又睇淡

靠邊站算 個市好強

Qq 無乜力水，就死？

2382想倒插tim...

早晨

入put

師傅又中

開咩都中.jpg

尋日咁勁今日抖下先啦

極危險

啱啱突破橫行出新方向逆勢開倉

阿寶好似潛左一排

嘩屌175 升到....

仲有無師兄弟上兩痼月未被震走？

要配合習大大稱帝, 升上去

有淡倉嘅朋友

同聲一哭

今日要大陰燭單日轉向死返去三角形之內淡友先有救
而個機會係...

笑得好甜

仲做淡
三點後 又拉升

冇睇，665億放大咗，下午有500億以上共1100億收市可以睇住好先

春袋又爆一次

習帝錢莊939
沖番上9蚊

先升後回
收市比開市低0.01都係回

cfu又中

睇淡唔做淡
突破左就等單日轉向

所以已經變左小注炒牛
睇定d先 淡倉重傷

師父個迷幻樣

真重傷啊，無啦啦夾高左勁多....

我就唔信咁好力水聽日唔回！

睇淡唔好做淡呀

力水既野, 真係一時一樣

學曬美帝

大市爆升 159隻熊證陣亡

恒指周一早間一度升逾500點，高見31,536點，連同多隻股份強勢向上，半日計共161隻牛熊證被強制收回，當中159隻為熊證，2隻為牛證。

輪證市場成交活躍，截至中午，整體窩輪成交達166億元，牛熊證成交超過60億元，兩者合共佔大市成交約34%。

一隻下月到期的比亞迪股份(01211)相關認購證，上午輪價上升2倍，成為半日表現最好的窩輪，而比亞迪正股午市收升1%。

同師傅一齊沽q qq！

Me,27食糊，24再入返

打錯26

睇番幅牛熊街貨，今日重少少貨既熊都食清光

Ok再殺

細波之後就係大波
不變定律

自己逆市夾自己

冇成交
開高佢 等人高j?

牛仔過唔過多晚夜好

係就快，屌佢老母啲call啱啱先返家鄉

今日邊個沽貨邊個就係反動派

又黎時間停止？

free fall ready

以為收咗市

好悶

儲緊氣爆上去

BB愈來愈窄
搖撚準備

師父有冇午姦？

last chance to leave

師父實戰理論同午間都唔出，邊個收埋左師父?

last chance to buy

收左市啦

收市

漲停？

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

午間選讀

師父說：
“我就是道路、真理、振盈，
若不藉著我，
沒有人能到二萬六那裡去。”

-- 沈門約翰福音 14:6

習武帝嘅國師劉鶴喺美國被侵侵冷待。莫非習武帝想請師父做國師，輔助匡扶？

全世界都試緊上
得港女on99 收咗市咁

做乜又時間暫停

大户新招
又要殺熊又唔想俾牛食
正仆街

咁都唸到

引牛

明明今日打左好多熊，點解牛熊比例熊反而上升？

重put緊?

若如此，師父進位國師，其所著之實戰理論、午間教路與3.9將成為帝王秘傳之學，沈門草民從此無法得知，衷哉、痛哉

成交量先係重點，唔夠千一億以上收市嘅話，隨時借一個消息打落去

舊年年頭700@200，年中250-280，匯豐 5X-7X，嗰時800-1000億可以拉到飛天

今日700@4XX，5@77，大市冇千二、三億拉唔到上去，股市上升靠錢推上去嘅

叫糊先

唔覺 數緊錢

係 無成交 真係可以一野打返落去
一陣話債息高 又插
當然美國大選年 選完先爆

仲put緊
今個月穿29000

我都有put

想贏錢
又巧驚驚

好引牛格
呢排屠得密
左一巴 右一巴

所以我今日都冇入場，繼續靠邊站，雖然6030果然升咗

咁咪....

睇定啲先入市

寧可錯過，唔好做錯，股市永遠唔缺機會，唔使急嘅，係咪咁話

個市好快爆邊

準備進入下降軌道

清倉算 a 股內銀插水

跌少少就插水

師父同船
錢如噴泉

係咪大芋未開完會

大升又唔接貨 大跌又驚坐

逢高加沽

唔通聽日又要插黎落黎

麵哥今日輸左錢，真係無蒲頭

銀娛真係想屌穿你個閪呀

今日個裂口咁大⋯

上個星期劇本

期指硬夾

3日啦

師父一日未退休，我地一日都有飽飯食

都係果句 睇淡睇好 都有機會
坐定定先 食花生

大師五行聽日反覆震湯
即係升定跌？

爆邊

爆

1001